O meu jantar（是日晚chan）

三樣都鍾意
是jan煮?

系

好勁唷
是什麼魚

不知道 我見到抵就叫老細賣俾我

煎封很正

好香

炒著仔絲唔錯

勁香

應該係鯪魚肉絲?

55

餐餐都魚

魚很好吃 不對嗎